有張圖係串鳩耶撚講有條撚樣有病 睇完醫生 之後話多謝神醫好佢

有冇巴打有可以up返上黎

幫推